究竟大麻有害定冇害？

麻友

420

試過先知

大麻狗：乜撚都有害，人生在世，咩都試一試

一定好過煙仔同酒精先囉

有無得del comment, 打錯炸，放過我

點會有害，食大麻延年益壽！香港應該將大麻合法化，等我地d廢青可以日吸夜吸

HKPF

上得多連登都有害啦。。

視乎thc份量

份量輕可以接受，比煙酒傷害少